黑警可恥 ， 但勿失焦

真正既問題係政權，政府本身

爭取雙普選先係最重要

六大訴求，缺一不可